前線同和理非中間要有緩衝層？

首先，絕對支持打返黑社會轉頭
但自身安全永遠係第一考慮因素
同唔可以打死人

前線勇武同和理非中間係有一堆認同勇武但唔夠膽企最前嘅人。作為一個懦夫，打機真係無企第一排嘅勇氣，通常都係企中前排。係到多謝最前線嘅付出，你哋真係好撚型。無錯，我哋係無前線成身甲同盾牌，唔敢硬碰，心理上亦都突破唔到衝上去嘅關口。但係如果前線班大佬第一目標係拉啲仆街入嚟（琴日荃灣紅衫佬差少少拉到），我哋會幫手圍佢，減少得前線頂哂嘅問題。希望前線睇到會唔會改變一下打法。而且中前線要幫手拉住啲左膠，咪俾佢哋阻住手足。

題外話：見到有人話前線屌人影相，但就我打機所見，前線包到密實過速龍，預咗自己俾人影咁。反而係中間得個口罩啲見到人影就比較激動。

光復香港

時代革命